最貴主人睇左幾錢醫生？

會唔會去到五位數

切左成個子宮， 兩萬幾

萬幾蚊
主人之前跌斷手 做手術
不過錢唔係問題 最重要係醫返好就得
利申 狗奴

稍為嚴重少少都破萬

開肚生b 萬幾

6萬幾

咩事咁貴

唉 係呀 想做貓奴都唔敢 驚到時有咩事冇能力醫好

領養成貓囉，慳返筆絕育費

仲有揀隻又肥又乖嘅唐貓，無咁多病痛，同埋可以自己沖涼剪甲慳錢。

買隻好少少嘅糧，同溝水入啲濕糧到，飲多啲水同夠營養就無咩病痛㗎啦。

每個月儲500，夠睇醫生㗎啦

唔識養記得問人，小心啲養同唔好被醫生氹到亂做檢查嘅話都唔算洗費大嘅。但如果你自己都養唔起就算把啦

如果每月500我ok 最驚係佢多病痛我到時真係唔知點算 近日睇到有隻成貓 佢一隻眼盲左好耐都冇人領養 考慮緊過埋今個月好唔好帶佢返屋企

睇中就去馬啦
唐貓真係健康啲
貓最主要健康問題係腎病
要飲多啲水就無咩大問題

主人食咗膠落肚
做手術 $5000

原來你真係好有心領養

眼盲咗即係睇曬醫生啦，如果肥肥白白真係養得過㗎，睇過盲眼貓都係一樣得意，對世界充滿好奇咁好可愛

係呀 佢好得意肥肥地 靜雞雞放張圖先

8千幾, 貓仔尿道有結石

有剪耳嘅SPCA貓嚟㗎喎

喺SPCA定貓義工手上？

義工

做好功課未

洗唔洗入息審查？

了解過 唔洗

加油

good luck